Time 今年俾 Greta 贏係曲綫幫緊我哋

係俾油我地繼續抗爭嬴下年2020呀！

你鐘唔鐘意都好條戰綫已經拉到全球議題層次，而對我地有利嘅係，喺每一個範疇，支那都係邪惡軸心！

人地十六歲少女可以受尊重領導世界議題，香港嘅就俾黑警掉落海運去新屋領，內地嘅被集体輪奸送俾官員淫樂(红煤01話嘅)。就用呢條綫唔講华為嗰Ｄ都有排玩。

二Ｏ二Ｏ，全綫起義。